[和理非行動]寫信，Letter to the world

有人話我地文宣攻勢差咗，
我就諗起之前有一個Post係講寄信去中國，傳播革命思想
咁我呢個傻仔就突然認為可以試下嘅

但係可以試下擴大一下範圍，
呢個叫Letter to the world活動
好似漂流瓶呢種方式咁

活動內容：寫信

題目：反送中活動至今已超過100天，為把心聲傳到世界各地的人民手中。試以香港人的名義，撰寫信件一封，先說明反送中活動的內容，再以香港人的身份角度抒發個人感受，並舉出為何他們應支持我們的原因，加以論證，最後，建議他們支持我們的方法（如杯葛當地共匪公司，如有當地聲援活動，則需提及。）

文體：不限（抒情/說明均可）

語言：不限

地點：不限（隨機派送）

頻率：建議一日一封（昐望能持久發展，而熱情亦可保持）

其他：
*書信結尾請呼籲佢地若收到，請去twitter Post收到嘅照片同 hashtag#LetterfromHK，睇下可唔可以相認。

*寄信時可以hashtag#Lettertotheworld，以便統計人數及造勢。

***本次測驗不容許抄襲，copy template等等作弊手段，書信貴在溫度，原創性，可以抄自己，但唔好copy報章，他人原創等。

我相信好多人想了解香港人心聲更多，而唔係新聞內容，所以儘量講多小小個人感受。

其實我都唔知道會唔會成功，會唔會有人響應，但係我地唔做係永遠唔會成功。
呢個活動亦都係提供一D危險性低嘅活動比老人家，小朋友參加。

最後，光復香港，時代革命。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

唔錯

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

咁呢樣野係人人可以參與嘅，
雖然係膠膠D，但係我認為幾老小少咸宜嘅活動黎

又打錯字 but自推

咁大家認真咁寫一封信之後，就可以日日印日日寄

咁寫完亦可以附送靚靚文宣或者pepe

單機mode中，有冇人可以比下意見

其實呢個活動我都係
因為ig之前睇到一個小朋友嘅反送中日記同個個post構思出黎
如果原po主係度，唔好意思我搵唔返你個post

自推冇人嘅

有冇人啊連登

推推推

推

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix! #birdfoldingchallenge

呢個都係外國和理非戰線，大家都可以去睇下

點解推唔到上去

[文宣必入]Sharon Hom比左一個極重要抗爭方向大家!!

入面講到話要寫D有希望嘅故事，或者大家可以從呢個方向發展

單機mode